(泡菜)呢張圖d關係應該幾複雜

仲以為啲男仔係同一個人

男嘅互屌 女嘅互磨

多左條黑衫女姐